[仆街家姐] 有冇人都有個咁撚垃圾人渣嘅家姐

有冇人同我一樣都有個好撚仆街對屋企冇盡過責嘅家姐⋯⋯

講下背景先
我家姐就黎25歲人 但係會考中五畢業之後就算有返工都從來冇交過家用
小妹就黎緊升year2 但係自從dse之後就冇再問屋企攞過錢 一直靠補習同part time黎自給自足

記得由好細個，大概我小學個陣，佢已經成日都蝦蝦霸霸，成日都打我⋯⋯我小學個陣我家姐讀緊中學，小學成日都要做咩每日一篇，我做完都會玩下啲online game，有一次佢放學返到黎我仲用緊電腦，可能用得耐左啲，佢就開始催，我再玩多陣佢就開始郁手打我，後尾仲用指甲抓我塊面，我痛起上黎就踢左佢一腳，結果佢打得我仲甘 最後連我本英文書都比佢撕爛埋，右邊面仲比佢抓到損左一大pat⋯⋯但係我屋企人都只係鬧左佢幾句就冇左件事，第二日返到學校啲老師同fd問我塊面做乜損左，我都仲要扮冇野忍住喊同佢地講係我自己唔小心整到，因為我唔想比人知我有個咁樣嘅家姐

仲有一次我好心幫佢手一齊包書(我小三小四已經開始自己包，因為唔想麻煩呀媽)，但係佢就好似老馮咁，嫌三嫌四，唔該都冇句，結果我包唔到佢要求嘅咁樣，然後又比佢打 個次我比佢打到流鼻血，但係我唔敢同呀媽講，我驚佢會搵機會打多我一次⋯⋯

小學個時零用錢唔多，每日都係得1-2蚊，死儲爛儲，再加埋幫手摺下衫’賺外快'，先儲到個幾百蚊，然後就鎖左係櫃桶，將條匙比呀媽keep，之後條匙唔見左，個櫃桶就開唔翻⋯⋯後來我係我家姐個櫃到搵翻條匙，開翻個櫃桶發現個幾百蚊唔見左 於是就同左呀媽講，呀媽問我家姐係咪佢拎左，佢死口都話冇，到左最後件事都係不了了之
*一直去到後尾幾年，去到我中三四左右，屋企耐唔耐都會出現啲錢不翼而飛嘅情況，無論係我父母定係我，銀包每隔一輪都會唔見咁啲 每次父母問係咪佢偷錢，佢都一定唔會認，仲聲大夾惡，甚至乎仲屈我話係我偷

屋企以前環境冇咁好，我又仲係小學，所以呀媽冇做野，得我呀爸返工養家。但係為左我呀姐，都死慳死抵儲筆錢比佢每個月去某間大型補習社補習。佢本身係band3中學(非歧視)，成績已經唔係好，諗住佢補下習會好啲，點知佢竟然拎啲補習錢去追星買品牌，冇去報補習，我呀媽一直都唔知，係有次諗住去等佢放補習先知佢根本冇補好耐⋯⋯但係佢唔單止覺得自己冇錯，仲覺得去補習係晒錢⋯⋯

-因為我呀姐太多仆街事蹟，打住我小學個陣發生嘅事先 -

做乜鳩

So Long

冇計 上世做得太多錯事 今世有個咁撚仆街嘅家姐

支持家姐 樓主好撚柒

有同感
細個唔夠佢打成日比個pk家姐蝦
除咗騎牛牛之外仲會滴口水落我塊面度 我喊、 嗌救命都佢唔會停
大個啲夠佢打；有次一嘢推開佢，跟住佢以後都唔敢打我
樓主可以試下還拖， 夠惡佢就唔敢搞你

試下唔好一版打哂
吸引唔到人睇

你家姐係咪mk妹, 依加仲係咪好正

以前就mk妹 依家就死港女
Pepper lunch仲可以讀左做paper lunch添 你話正唔正

到左我中學我家姐就冇再打我，一黎我有能力反抗就二黎佢會考畢業之後返part time識左啲唔知咩人，成日唔返屋企去蒲去飲酒，任何人都搵佢唔到
要數呢幾年最仆街嘅事應該係佢走去同大耳窿借錢，仲用我電話number黎扮係我呀爸嘅，結果我每個月都會收到大耳窿電話

同大耳窿講再打黎你就報警啦
你家姐自己衰咪算仲要特登累屋企人

世界級

女人都係睇樣
我細妹生成一條廢柴都大把仔貼錢溝佢

結論：貼你家姐上黎求包養

依幾日啲人咁撚鐘意寫長文嘅？

最柒嘅係，佢淘寶淘左個名牌高仿落黎，之後仲要po ig話係真嘅，再tag埋個名牌嘅official ig account......
佢ig係public嘅，然後成日都著啲高仿名牌黎影相，之後又再tag晒個啲牌子嘅ig⋯⋯最後再加一大埋港女必用嘅hashtag⋯⋯咩 #hkig #852 #hkgirl #like4like 個啲 但係其實佢有4000個followers，入面大部分都係個啲廣告ac同中介ac，佢仲要以為自己係好出名好多人識
最on9嘅係，佢有玩腦殘app抖音，係到喵喵喵

圖

有圖先決定到係咪真仆街

佢都算係有溫仔其實⋯⋯成日連工都唔返去陪佢男朋友，屋企人話佢兩句成日唔返工就發脾氣，話同我地講都晒鳩氣喎 仲成日半夜趁所有人訓晒帶佢男朋友上黎訓，但係我其實係同佢同房，真心好尷尬同埋唔中意

btw 佢今日先發完我脾氣 當我老馮，我唔幫佢就係whatsapp鬧我‘乜撚野態度’，問我‘係咪未比人屌過’ 夜晚仲小學雞到繼續發我脾氣，要我讓開唔係好聲好氣，而係呼呼喝喝咁叫我縮腳 我唔覺得講粗口有咩問題，但係鬧人個陣淨係識用粗口顯得自己好低俗 (純粹個人意見)

PO 佢IG

唔係冇乜好講

冇啦啦俾佢話我發脾氣我都唔知可以講咩 原來佢冇帶遮出街要我去接佢，我唔得閒去就係發脾氣嘅

父母有份縱容，不過要你受返就真係幾無辜
依加要識反抗，一句插埋去，兩句止 無謂曬氣 曬時間啦

話說我5月同佢一齊去旅行，酒店機票保險，仲要其他支出都係我一個人俾左先，佢個陣話遲啲過翻數俾我，但係一個月又一個月，佢都仲未俾翻我⋯⋯我可以點 個到成4000蚊架 我要補好耐習先賺到⋯⋯佢仲嬲豬緊 我點先可以拎翻筆錢⋯⋯orz